［13/3 TVB日任］陳凱琳代言Lux洗頭水 繼續做任賀TVB股價跌至個位數

［轉載，唔好幾千人俾正皮多謝完又唔幫手啦］

是日喜訊
CCTVB股價創新低

想TVB收皮記得叫埋身邊朋友CLS我地啦
700萬thx

【偽人狙擊@Mar 13】
💎LUX x 外星琳💎

😠1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👍🏻4.互Like留言

👆🏽😭勸佢早日離開TVB👆🏽

洗頭水大把選擇，絕對唔會用人血水黎洗頭！😡

#LUX #陳凱琳

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

————我是分隔線————

［進階任務］

⚠️升級行動⚠️
由於「KUKA」效法block人始祖TVB隱藏留言，我哋係時候升級喇❗️
1️⃣ 電郵投訴📧
cs@kukahome.com.hk
電郵Template：

2️⃣ 舉報專頁及帖文 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)

3️⃣ 派嬲🤬、留言貼醜聞 (💢記得關鍵字要隔空格"C C T V B")

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

⚠抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:
Instagram:

幫推

Push

推

唔好買錯lux了

做實事

推

借個位

TVB (上市編號 0511:hk) 之事實

市值過去五年蒸發了一百七十億元港幣

股價五年間一共下挫八成

以2019年上半年表現計, 只要廣告收入少一成, 就會入不敷支, 所以目前明顯是虧蝕狀態

但之前幾十年賺咗好多,所以可以陰蝕好多年